**25/10/18**

**Andy Sabathier**

**BTS Sio Slam**


Différence de taille entre les composants d'un pc fixe et un pc portable
=
Différence entre la taille du processeur
-
on voit a droite le processeur du pc fixe
-


![Comparaison Processeur](IMG_20181025_161105.jpg )


Différence entre la taille du cd entre les 2 pc
-
on voit en desous le cd-rom du pc portables
-

![Comparaison Processeur](IMG_20181025_161449_1_.jpg)

Différence entre la taille de la carte mere entre les 2 pc
-
a droite le pc portable

![Comparaison Processeur](IMG_20181025_161543.jpg)
